今次十號波

收皮既通常係啲新樓

反而以三十年樓齡果啲乜事都冇

反映左一件事